<root>
	<illegality>
		<illegalityChat>外挂游戏管理员游戏管理者管理员新手指导员新手辅导员游戏向导游戏监督员游戏送奖员客户服务客服测试员客服客服人员挂机私服私*服私**服代练系统公告WGｗｇｋｆＫＦwaiguaWAIGUAAdminadminＧＭGMgmgｍGamemasterＧＡＭＥＮＡＳＴＥＲrushGMrushgmRushgmGM-rushGM-RushTESTtestMediaMEDIA活动装备展示装备演示测试比赛裁判监督检查中华人民共和国中華人民共和國6大7大十六大十七大天安门中南海领导共产党中国共产党国民党万岁中国中共共军共产党中华民国中華民國中共中央共產黨党中央总书记国家主席总理政治局常委共党毛泽东毛澤東maozedong邓小平邓晓平鄧小平dengxiaoping胡锦涛hujingtao温家宝wenjiabao周恩来zhouenlai李鹏lipeng韩正黄菊江泽民江澤民jiangzeming朱镕基朱鎔基zhurongji李肇星谢丽娟陈至立吴邦国贾庆林黄菊邹家华王乐泉王兆国曾庆红吴官正李长春陈良宇李岚清李嵐清lilanqing罗干dengxiaoping胡锦濤溫家寶周恩來李鵬韓正黃菊吴仪李肇星謝麗娟陳至立吳邦國賈慶林曾慶紅吳官正李長春陳良宇羅幹李瑞环尉健行乔石马克思恩格斯列宁赵紫阳胡耀邦刘少奇回良玉刘淇刘云山张立昌张德江陈良宇永康俞正声贺国强郭伯雄曹刚川曾培炎ＭＡＯＺＥＤＯＮＧｍａｏｚｅｄｏｎｇＤＥＮＧＸＩＡＯＰＩＮＧｄｅｎｇｘｉａｏｐｉｎｇＨＵＪＩＮＴＡＯｈｕｊｉｎｔａｏＷＥＮＪＩＡＢＡＯｗｅｎｊｉａｂａｏＺＨＯＵＥＮＬＡＩｚｈｏｕｅｎｌａｉZHOUENLAIzhouenlaiＪＩＡＮＧＺＥＭＩＮｊｉａｎｇｚｅｍｉｎJIANGZEMINjiangzeminFBIfbi国民党國民黨台独臺獨民國民国台湾国陈水扁陈总统没有人权政府无能台湾独立台湾总统两国论一边一国独裁统治台湾共和国新党民进党台联亲民党宋楚瑜李登辉连战蒋中正蒋介石蒋经国吕秀莲孙中山孙逸仙孙文江贼民阿拉基督佛祖妈祖萨达姆拉登恐怖主义爆炸集会游行示威西藏分裂新疆独立东突自焚垮台倒台分裂镇压迫害独立纳粹日本帝国大东亚共荣圈赤匪共匪政变保卫台湾皇军造反民运打倒推翻藏独疆独穆罕默德圣母观世音耶和华耶稣佛教观世音道教基督基督教回教密宗伊斯兰高丽棒子南蛮子穆斯林回回一贯道法轮功李洪志摩门教赵紫阳吾尔开西89动乱89暴乱989六四89六四64动乱六四运动89运动989年6月4日989六四一九八九六四六四平暴六四之前六四以前六四之后六四以后一九八九年六月四日血洗天安门血洒天安门天安门屠城六四屠城六四周年祭六四平反平反六四蒋彦永蒋彦勇蒋彦永上书蒋彦勇上书天安门母亲天安们母亲运动讨伐中宣部炮打中宣部丁加班何加栋刘晓竹鲍彤刘晓波丁子霖中宣部是中国的艾滋病好死不如赖活着六四回忆录六四参加者六四参加者回忆录八九年那个春夏之交学生爱国者运动学生爱国者运动证明六四死难者六四真相89学潮八九学潮公审江泽民公审李鹏全球公审江泽民六四正名64六四事件天安门残案天安门惨案89风波八九风波生者与死者晚年周恩来一党专制共匪警匪一家三个代婊江[泽]民大纪元江核心江独裁天安门档案多维新闻大*FA弟*子梅花网动乱暴乱八九风波李洪志真善忍法轮大法法*轮法**轮法$轮法$$轮法^轮法^^轮法@轮法@@轮法~轮法~~轮法輪法*轮*功法轮功法轮大法法(轮)功法*法×FLGF.L.G大法弟子4.25劳+教+所赚钱美金美元葫芦案巡府媳苏秀文黑省副省长信不信我撞死你省长的儿媳妇省长儿媳妇宝马可怜卖菜妇黑AL6666告全体网民书宝-马撞人案真理组织禽流感新唐人电视台全球华人春节联欢晚会宝马车撞人案孙大午朱胜文广西禽流感流行禽流感韩桂芝刘杰黑龙江农垦总局逊克农场真理组织张震民主党派云龙湖红顶商人朱林梓霖丁子霖学生爱国运动正名娄义先审后贴预审查新闻管制舆论钳制2.23会议中宣部邪教何加栋讨伐丁加班昝爱宗六月four日怀念十五年前的大学生89年的斗争5年前的“共和国卫士”5年纪念日天安门情人六四点击瓦良格如何推翻中共306医院解放军306医院邹德威网址免费影院回良玉徐建国案件江苏省党政一把手铁路的招标铁路招标非典爱滋禽流感sexLiusishijianFUCKFuckfuckSHITShitshitBITCHbitchFuckYoufuckyouFUCKYOUTMBNNDTNNDBC傻B傻bSBsb傻×傻瓜日我日我奸靠我靠操我操批我拷狗日的扒光白痴白癡白烂包皮笨蛋色情情色嫖娼卖淫淫秽屄逼逼样婊子婊子养的操机掰操妳操妳妈操妳娘操妳全家操妳祖宗操你全家操你祖宗懆您妈懆您娘肏插你插死你吃屎吹箫打炮荡妇屌爹娘放荡肥西干x娘干机掰干妳老母干妳妈干妳马干妳娘干你老母干你良干你娘干您娘干七八干死CS干死GM干死客服干死你幹赣您娘灨你娘狗狼养的狗娘养的狗屁龟儿子龟头鬼公花柳机八机巴机机歪歪鸡8鸡八鸡叭鸡吧鸡芭鸡鸡鸡奸雞巴几八几巴几叭几芭妓妓女妓院奸奸你姦贱B贱货贱人賤交配姣西叫床她马的军妓靠爸靠北靠背靠母靠腰口肯懒8懒八懒叫懒教烂逼烂货爛浪叫老二老母老味轮奸妈B妈逼妈比妈的妈的B妈个B妈妈的媽卖B卖比淫荡淫妇淫西奶子妳她妈的妳老母的妳妈的妳马的妳娘的你她马的你妈你妈的你马的你娘你娘卡好你娘咧你全家你是鸡你是鸭你他马的你它妈的你它马的屁股月经杂种祖宗做爱嫖客姘头仆仆街强奸你日你日他娘乳头撒尿塞你爸塞你公塞你老母塞你老师塞你母塞你娘赛妳阿母赛你老母三级片骚骚逼驶你爸驶你公驶你老母驶你老师驶你母驶你娘傻比射精射你他妈他妈ㄉ王八蛋他马的他奶娘的他娘他奶奶的他奶奶外阴王八蛋下贱下三烂性爱性交性无能阳具阳萎野鸡性阴唇阴毛招妓小鸡鸡小鸡巴大鸡巴卵精子卵子大卵子大卵泡小卵子小卵泡阴茎阴道阴部屁眼卵奶奶子妈的妈个比妈个老比奸强奸淫淫棍乳房乳瘪三刚瘪三小瘪三老瘪三十三点3点3.刚度册那小乳头鸡巴阴户湿透的内裤肉缝肉棒淫水肉壁肉棍子口交肛交小肉粒阴核巨乳日你妈日你老母日你老娘日批干你妈你奶奶的贼你妈操你操你妈操你娘操你奶奶操你老母操你老妈操你娘娘的娘个比他妈的她妈的它妈的他妈地她妈地它妈地我操你祖宗十八代奶奶的熊你个傻比个老子的骚货骚比小骚货小骚比老骚货老骚比瓜娃子瓜婆娘瓜批干你操比操逼后庭双峰微颤贝肉玉杵密洞抽插乳波臀浪乳交打飞机傻逼想上你狗日黑社会黑帮老大黑帮大嫂地痞流氓江湖混混新义安联英社斧头帮山口组三合会畜之道黑手党青龙帮竹联帮恐怖组织泰米尔猛虎组织东突厥斯坦恐怖组织</illegalityChat>
		<illegalityName>~`!@#$%^&amp;*()_-+=\\|[{]};:'",&lt;.>/?~·！@#￥%……*（）——-=+、|｛【｝】；：‘“，《.》、？”’·～！＠＃￥％……＆×（）－——＝＋＼｜【｛】｝；：‘”’“，《。》、？｀￣！＠#＄％＾＆＊（）＿－＝＋＼｜{［］}；：＂＂＇，＜．＞／？</illegalityName>
	</illegality>
</root>